屌到底你班連登仔識唔識要點投訴？

代post 我自己都唔太熟 拋磚引玉

路燈唔著，警察濫權，4000蚊未拎到打1823，包你兩日職員會覆機。
1823 24小時服務使用指南
1. 打唔通唔緊要，急既再打一次，唔急既留言。留言請一定要講低電話同回覆時間，我地清留言只會打翻一次比有留電話既人，打唔到就close file。
2. 跟進個案要講留既電話，大概內容，同姓氏，因為私隱問題，所以只會覆落個案既人。如果想其他人都跟到，落個案請留低組織或機構名。
3. 落完個案記得拎個案編號同22個部門嘅回覆服務承諾，如果想快啲有feedback請講低唔做野要搵記者/區議員。
4. 1823既人分成22組，每組負責不同部門，接你電話果個未必識答你既問題，但都會幫你記低大概內容，之後再搵翻同事覆你。
5. 1823係轉介單位並非處理部門，所以有好多野都唔太清楚，同埋唔好期望可以拎到直線電話，想同處理部門職員傾請踩上去佢地個office。
6. 有關時間上，落個案到部門處理一般需時10日，所以急事直接上相關部門辦公室係最快。
7. 轉介後該部門職員一般只會打一次比當事人。如果你冇接到請打翻1823，要求部門再打翻比你呢個輪迴地獄。
8. 對於非參與1823嘅部門多數只會放該部門嘅公眾電話，但投訴會接。如果想投訴多個部門請多少少時間，因為一個部門一個個案去做。
9. 就近期事件影響，1823除左係投訴上面幫到手，基本上都只能聽你地呻。如果同政府有關又唔想開名或留資料，但又有野想同政府講，歡迎致電1823。

最後香港人加油
1823前員工

推

行出街，做d 實事，仲玩投訴，搞到邊個呀？

Why not both

屌唔記得咗P牌推唔到 有冇人幫手推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？